[光時電單車案] 控方：駕駛期間有他人歡呼聲 = 煽動他人

Wk court3:
控方話聽到駕駛期間有他人既歡呼聲，所以有煽動他人既成份。

source: 被捕人士關注組

點證明歡呼係比光時旗定係覺得電單車好型?

應該係他人煽動電單車

咁喺條街仆咗落地嗰隻狗係咪都違咗法

證明佢係被煽動

On9 ，比我見到部電單車咁型，我係條街都歡呼啦

法棺: 冇錯, 有呼吸聲都算係扇動!

扮乜撚野審呀，咪又係合埋眼判

咁陳雲死硬啦

佢開LIVE, 有人課金 = 煽動他人

個裁判官係林鄭指定的

你期望個審訊會點？

歡呼，同國家安全有咩必然關係？

佢控制唔到觀眾的反應
咁睇戲係唔係要控制觀眾唔俾笑

咁係被告受人煽動揸電單車
定係
揸電單車煽動他人

兩樣都得

痴撚線

球員踢波煽動他人歡呼

歡吹聲甚至可能係俾警犬架

咁周梓樂死, 警察話開香檳都係煽動

歡呼佢炒車得唔得？
歡呼差佬捉到佢又得唔得？？

你都戇撚鳩不如索性呼吸有罪算啦

歡呼聲 = 成功煽動他人顛覆國家

goodest logic

個國家係紙扎

咁係煽動 咁黑警live叫曱甴呢
煽動政府/市民仇恨 點?

歡呼幫啲狗打氣唔得？

D歡呼唔可以係俾警察嘅？
控方都默認左無人會為警方歡呼？

石鏡泉拉咗未呀